有冇邊個低下住宅區係唔嘈？

噪音好難頂,高尚住宅又住唔起

低下就戴耳塞啦

側身訓，耳塞唔舒服

你有咩資格講舒服

點嘈法？